{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022963",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "곱깨비 반곡점"
    },
    "text": "世宗特別自治市ハンヌリ大路1839スルベ村2団地商店街A棟110号の素晴らしいコクを特別なソースと正しい熟成、おいしい温度でつけた焼き味。 お客様の味覚を虜にする様々な炒め物を提供するコッケビ。 フュージョン、伝統、カジュアルメニューまですべて満足させ、大衆性を超えて洗練された空間を提供します。 スルベ村2団地アパートの駐車場に位置する商店街1階で運営され、月曜日の定休日を除いて毎日営業しています。 土曜日と金曜日は15:00から01:00まで営業しており、火曜日から木曜日までは16:00から23:59まで、日曜日は16:00から23:59まで営業しています。 メニューは野菜コプチャン、チーズコプチャン、玉ねぎコプチャン、スンデコプチャン、雪花チーズコプチャン、プルマッオドルピョ、野菜コプチャン、サムギョプサル焼き、プルサムギョプ焼きで構成されています。 野菜コプチャンは22,000ウォン、チーズコプチャンは25,000ウォン、玉ねぎコプチャンは23,500ウォン、スンデコプチャンは25,000ウォン、雪花チーズコプチャンは25,000ウォン、プルマッオドルピョは20,000ウォン、野菜コプチャンは25,000ウォン、サムギョプサルは23,000ウォン、プルサムギョプ焼きが24,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コッケビはどこに位置していますか？",
            "answer": "コッケビは世宗特別自治市ハンヌリ大路1839スルベ村2団地商店街A棟110号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コッケビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日と金曜日は15:00から01:00まで営業しており、火曜日から木曜日までは16:00から23:59まで、日曜日は16:00から23:59まで営業しています。月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "コッケビのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "コッケビのメニューには野菜コプチャン、チーズコプチャン、玉ねぎコプチャン、スンデコプチャン、雪花チーズコプチャン、プルマッオドルピョ、野菜コプチャン、サムギョプサル焼き、プルサムギョプ焼きがあります。"
        },
        {
            "question": "コッケビの野菜コプチャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "野菜コプチャンは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッケビのチーズコプチャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズコプチャンは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッケビの玉ねぎコプチャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "玉ねぎコプチャンは23,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッケビのスンデコプチャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スンデコプチャンは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッケビの雪花チーズコプチャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "雪花チーズコプチャンは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッケビのプルマッオドルピョの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルマッオドルピョは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッケビのサムギョプサル焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサル焼きは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コッケビのプルサムギョプ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルサムギョプ焼きは24,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 489
    }
}